【反雲浪潮】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXXVII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

雲加 never die

終於有新post

可以射 但系屋企刀是茅野做 notebook又壞左

叫條女買多部囉

=,=

Monaco真係勁到pk
我廠輸都係正常事

wexit mexit

Agger

哥狗儲印花

今次反雲聲勢浩大

迷雲係沉默嘅大多數

今日茅乜手足貢既

比你撚到唔想上黎

食屎啦你

巧惡

mk仔甘串

禾吊哂你地老母

吊得巧

原來琴晚鏝仲係用基錯大波妹打閘
仲要放得一個防中 ?

唔知仲以為鏝係落後緊要追果隊

仲有用高拉洛夫踢中堅都唔用奧達文迪

yaya又唔用

去食m 記新包先

Rich

Congratulations to @CalumChambers95 on winning the @ramsdenscash January Player of the Month award! #UTB

Otamendi首回合柒到仆街喎
同埋下半場kdb拉番落嚟拍住費蘭甸奴

芝士果個

儲左好耐錢先食嫁
平日廿四蚊餐汽水走冰

每次雲加一柒嘅時候，就會有名帥陪佢一齊柒

上次對摩納哥邊個陪

成場換得一個人
啲戰術好似仲難明過雲加

M記依家行高檔路線

香港時間3月16日淩晨，2016-2017賽季歐洲聯賽冠軍盃16進8淘汰賽全部結束。隨著曼城作客1-3負於摩納哥，歐冠盃八強中只剩下了李斯特城一支英超球隊。

BBC用「難以置信」來形容這個結果。你沒看錯，上季的英超冠軍，如今在英超聯賽中27場比賽只取得了27個積分，只領先護級區3分。但就是這樣一支球隊，成為了歐冠盃八強中英超的唯一代表。這難道不讓阿仙奴、曼城這樣的豪門球隊感到羞愧？

如果李城嬴埋歐聯既話

最近5個賽季，西班牙有15隊次晉級歐冠盃八強，高居各國之首。排名第二的是9隊次的德國，排名第3的，則是6隊次的法國，而英超，只有可憐的4次。這樣看來，英超連歐洲第三大聯賽的地位都岌岌可危了。

絛可能啦

疤可以入佢半打啦

呢樣仲難過域子生性

剩係得10:2 果隊醜姐

Before Leicester actually win the premier league, most of the people on earth said to them "impossible"

是咪8強要再抽過？

你諗下要過哂皇巴拜蛆同下體

李城一定入唔到四強
唔會抽中摩納哥

還禾角球血汗錢

係

抽中拜仁啦，嬴左拜仁佢，羞辱個死老野

支持

兩回合輸少過10：2已經可以羞辱死老野

今次見你認低威 算啦

還禾3x1血汗錢

Ryo蛇d眼光

英冠隊都未必輸10:2

唉 做一世都未必買到2千萬樓
成撚日whatapps 貼圖刺激我

屌你老母
三條友暴動罪成

唔知回唔回到本

Ryo蛇依家手持幾多層樓

個官都on撚鳩，有份一齊跑 ＝ 有參與，叫人企定定先岩

我就唔信d人一齊向反方向跑既話，你仲會企定定係度喇

連登真係好低汁

又預告自殺又界手自貼

ｏｎ９ 以為上緊ｘａｎｇａ

0

今個禮拜作客西布朗見真章

上次主場都閪撚到仆街，要靠glo絕殺

深夜西波？

樓主食撚屎

佢買開地

Xanga以前d mk妹成日用 其實系米巧似fb貢?

咁有米

好多mk同小學雞都有ac

大地主刀吾sick巧打有限= =

8:30

早場可以一屌

早場都係西波

Yes

遲過７點踢＝西波？

死mk咪撚嘈 貼你大頭

等睇又係攻唔入

比人頂撚死 100%

然後七警就有眾多賣港人士力撐,係監獄坐一陣就袋幾百萬籌款 坐完仲有人話俾鐵飯碗個七條友

呢三個就後生細仔條罪就跟一世,甚至坐足幾年

呢個世係咁唔公平 可以點

出基奧特炸佢老母西

今季好似10點左右係正常
其餘時間都係西波

賣包皮留佢好過啦

2017年以來已經係西

有冇cs go

貢惡

對mk囝吾惡吾得

爺爺㩒製開爭4 mode未

早場8點半

保sir講得岩

你刀系牙辣殺Mk仔

對中遊失分可以唔使爭四了

西布朗主場好硬淨

系米有誤會=.=

再失分變爭六了

死開啦熱狗

民建聯

修夫基在周四將為英格蘭國家隊點兵，煩惱之處在於幾沒前鋒可揀。

阿仙奴喜好收集天才球員，這是兵工廠過去多年的風格。如今隨著夏季轉會窗口的臨近，阿仙奴的目標也逐漸浮出水面。根據英國媒體透露，阿仙奴準備簽下史特加中場奧茲坎（Berkay Ozcan）。

想問下香港有冇阿狗吉祥物「垃圾蟲」買？

Ching咁幽默cow死女

唔記得佢全名姐

係gunnersaurus

路蛇放工了

土耳其佬大部分都係食屎狗

已經有個人辦

包皮回唔回到本

No la

明明6點後已經茅野做刀要坐到7點半至8點先走 巧橙

點解牙

睇死佢刀系想癡女同事車走

聽日玩唔玩？

玩女同事

日日都有得玩女人咁好

不了

呢排俾人見到一齊返工放工 呢家少左癡車坐
系公司扮勤力 以前試過一早走有d老屎忽自己手腳慢又少人工過你又遲過你收工走去同阿姐呻 廢時佢難做 我份糧d佣刀是阿姐幫禾先有貢高未蝕底d 系公司打機食下🚬

又係扮工咁正

介紹細佬please

要幫阿姐奶西

日前，香港港腳白鶴於微博上，宣佈自己決定退出香港隊，原因在於不希望在韓籍教練金判坤麾下工作。雖然這名效力於東方的防守中場一再表示，是次的決定與政治因素無關，但在如此敏感的時刻，發表有關的言論，實在容易引人非議。

禾最初入職已經25k 不過呢家巧多新入職得11-12k 好睇老細錫吾錫你

在歐冠盃八強新鮮出爐之際，《每日郵報》翻舊賬，拉出了雲格當初評價李斯特城的話語。去年6月，雲格曾對李斯特城的歐冠盃前景進行了預測，雲格當時說道：「我覺得李斯特城到了歐冠盃賽場肯定會很艱難，他們戰術是不追求控球，強調身體屬性，這對體能的消耗很大。如果你在周中踢巴塞隆拿，你就必須得每球必爭。接著週六晚上你又得踢英超，因此你會遇到很大的困難。」

又食軟飯

電叻講得啱喎，所以佢地今年英超失利囉

白雀

打工系貢架啦

雲加版winning eleven又再啟動

禾好乖做野好快手架

要跑數？

你瀨西唔叻 out

初入職已經25k 幾年前d con u fresh grad 連你一半刀冇

路清係軟飯學master

垃圾低學歷工當然要 但禾未試過吾到 多數一個月返12-15日已經到數其餘時間就射波

禾垃圾中學畢業咋

踢完川崎果場已經on9，退出港隊仲on9

典解退出?

多數政治野啦
一邊話唔關政治事 一邊強調韓國人身分
此地無銀

認真我u grad
做唔做得
瀨西

咁撚愛國就應該用華為、小米啦，用乜柒iPhone，入面粒cpu三星做架喎

通常我比人瀨多😄

Arsenal could be set to profit from Barcelona's desperation to hand Lionel Messi an improved contract with transfer target Arda Turan likely to be sold by the Catalan giants.

The Gunners were linked with a move for the Turkey international last summer, and could reignite their interest in Turan if he is told that he can leave the Nou Camp, AS has reported.

又幫疤散貨

淨系請低學歷廢青幫你吾到

白鶴接受《蘋果》記者訪問時表示，是次是因為不滿意落選故憤而退隊，而他對於金帥的不滿是始於對方執教南華時期。港隊為了應付3月底的亞洲盃外圍賽，稍後會赴約旦友賽備戰，早前公佈了的34人初選名單白鶴亦有份入圍，不過有消息指港隊今次會給予較多機會予本地球員，包括黃威、李嘉耀等，再加入籍兵為主，並已通知無緣入選的球員。

唉

借d意咋，如果係落選就退出，洗唔洗咁強調韓國人

拎老綜算

金寶 主席：一日係法國雲教練帶領 一日唔會幫阿仙奴踢

拎老綜點生活

正所謂「得中場、得天下」，作為英超的前列份子，擁有一位出色的防守中場，才能夠協助球隊容易的拿下冠軍，但車路士、阿仙奴、曼聯、曼城、利物浦和熱刺的隊內第一防中，又是誰呢？他們的精湛發揮，能夠達至教練和球迷的預期嗎？

第4位：高基連（阿仙奴）

雖然高基連在不久前，曾被車路士中場夏薩特戲弄為「爆旋陀螺」，但這名法國中場仍是阿仙奴陣中，當仁不讓的第一防中。場均2.8次的鏟斷、2.2次的攔截，就是高基連能夠一直獲得教練雲加重用的原因。

今季的阿仙奴，再一次無法擺脫「歐聯十六郎」和「爭四」的命運，雖然有不少的球迷均將矛頭直指教練雲加，但事實上，對於槍手今季的低迷，部份的兵工廠球員亦應該負上部份責任，畢竟他們的表現實在不似預期。

註：排名不分先後

1：艾朗藍斯
2：薩卡
3：蒙維爾
4：施治
5：奧斯爾

耳和鼻呢

邊有不似預期

土耳其佬全部都係食屎狗

=.=

奧燒

痴漢全部都係食屎狗！

收爹啦數據狗

自去年12月開始，「大眼仔」便未收獲過任何入球，而上一次的助攻，亦需要追溯至今年1月

XXXX

有咩問題😐

單以創造機會一點以言，奧斯爾的能力絕對是世界級，但懶散的作風，卻使不少阿仙奴球迷大為不滿。

隱型隱到之前屌大戰冇表現果陣完全冇人提過佢

奧斯爾和山齊士的合約，到明年夏天就將到期，但直到現在，他們也沒有和阿仙奴達成續約協議。《獨立報》透露，奧斯爾和山齊士目前向阿仙奴同時提出了新要求――漲薪至29萬英鎊。他們希望拿到和普巴同樣的薪水，目前29萬英鎊的週薪，也正是英超聯賽的頂薪。值得一提的是，奧斯爾和山齊士目前的週薪，大約都在14萬英鎊左右。

廢撚事屌

盧保: 足球很簡單，但你需要和它一起生活。就如雲加為阿仙奴立下多少汗馬功勞，但球迷依然想他離隊。再例就是朗尼，有人想他離隊；但這正正是我們都是隊長的原因 - 因為我們都要應付壓力。

9c9 dllm

聽日考口試 上水乞句祝福

我上年考

用主席 甘寶代山狗
用藍斯 牛奶代臭燒

賣左既錢入銀行收息

甘寶 主席 禾

藍斯
夏卡 牛奶

新左閘 梅 高 比
施治

屌你老母 a 唔到幫我含啦

祝你冇遇到搞事狗

直接讓阿仙奴將他們的薪水翻一番，這無疑會讓兵工廠高層非常糾結。不過《獨立報》分析，奧斯爾和山齊士同時提出這樣的薪水要求，也是有著自己的小算盤，他們根本不奢望阿仙奴會給自己如此之高的薪水，因此，他們此舉的目的只是拖延續約而已。只要把續約談判拖到今年夏天，那麼他們就能知道阿仙奴是否能獲得下季的歐冠盃資格。一旦阿仙奴無緣前四，那他們無疑會考慮離開。

分你老味咩
直接話有歐聯先續約咪得囉

應該等雲加走人先續

emma watson

我6年前考

買左飛8點睇

卡蘭卡被炒

fanpiece八個鐘頭前先有篇文講佢帥位有危險
話咁快就俾人炒左

雲加仍然穩如泰山

無錯 arsene FC

有價好賣😑

原來你同我同年
我仲未grad
差距已經很大

雲加好波

入唔夠20球
但失得30球 勁過阿狗
佢教阿仙奴ok?

六合彩買咩numbet

19

8964

9394

中左留名一人2000

我都有諗球員

貢少

禾中左留名一人10萬

我每一10萬01蚊

Ok u win-3-

防守教練啦

做過魔狗副手，不了

買一百蚊李城冠軍先

買左100六合彩

法國國家隊入選名單

如果李城贏歐聯
咁上年拎唔到聯賽冠軍都唔算好柒

新享利取代舊新享利

Lottin tolisso

Tolisso勁咩
睇佢D J片好似都冇乜特別咁

開季明明幾好
米堡d人又唔係廢
點解會貢

下季可能加盟祖記

tolisso終於入選

有季打右閘勁到仆街

200-250k係合理既我諗

英撚U21入選名單

Holding入選
張伯斯冇份
會唔會入選Senior

有傳阿狗offer左280k/week比奧燒
不過佢reject左,佢想拎多d
我估山狗唔會續約,希望唔係真係加盟曼城啦

卡蘇接班人

依家好似冇得打

迪科爾可能重返英格蘭國家隊

Sam‏ @samuelJayC
Arsenal scout Grimandi was at Monaco 3-1 Man City game last night. #afc

英格蘭國家隊入選名單

冇錢買得個睇字

Jake livermore

冇韋舒亞,禾仔
張伯斯連青年軍都入唔到

成隊摩納哥打包

OX

where is 隊長神軒

傷?

yes

Matt Law‏ @Matt_Law_DT
Walcott has 17 goals in all comps for Arsenal this season. More than any other player Gareth Southgate has picked.

「本人鄭重聲明！從今天開始退出由英格蘭人（修教練）所帶領的英格蘭隊！ 不存在政治，我只是一個球員，我需要得到尊重！曾經我引以為豪，如今，沒有了信任，沒有了尊重，我沒有必要再次為此滿身傷痕！我很高興我曾經為此努力過，直到現在，我仍然不懈努力！我渴望每一次證明自己的機會！尊重是相互的，所謂的理由我不接受！ 直到英格蘭代表隊不再由（英格蘭人修教練）帶領為止！我仍然盼望再次和這幫朋友並肩作戰！」

禾仔28歲生日快樂

Chambers 之前應力性骨折未好返 好似係

見佢係米堡有出
以為佢好返

在記者會上再被問及球迷的反對聲音時，阿仙奴領隊雲加對於提問感無奈，並強調：「現在已沒有甚麼不夠好了！」

雲加自覺已盡力在修補球隊戰績。

唔選我

選韋舒亞肯定會傷啦

召喚迷禾黨

無恥的公公

佢場場有對拜仁嘅水準就好

好波，棄暗投明

曲到圓

Yes，反雲要諗點批鬥，迷雲咩都正係講啵就得

以後迷雲都唔使講出黎

躝啦仆街

至少拎埋足總盃先可以叫

查子好波

迷雲黨又少一個成員

屌奶星，依啲成員唔要都得

天滅迷雲

比條生路行下 本身勢力已經大為削弱

Stones 都有

u rubbish

控球後衛簡Chris Paul 好過啦

柏芝＞石頭

9c9

隨時踢得好過佢

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Full list of Arsenal players set to represent @England during international break. No Walcott, Welbeck, Wilshere or Gibbs in senior squad.

no la好悶

唔比面

佢都有隊長做,證明條老野真係冇得救了

迷雲落地獄

經歷歐聯恥辱敗給拜仁慕尼黑出局，加上在英超跌落第5位，阿仙奴總算上周在英足盃8強一吐烏氣，以5:0橫掃非聯賽球隊林肯城。不過，雲加（Arsene Wenger）周四出席英超賽前發佈會時，再被記者問到球迷早前對他的不滿及抗議，老人家在眾人面前露出不悅神情。

「我已經沒有甚麼可以再說了，也已經說夠了。」教授表示，「剛剛過了很正面的一周，我知道當球隊不能獲勝，大家都會整個星期不開心，但現在已經沒有甚麼不夠好了，我們已經嘗試做到最好。成功不是由我來判斷，我會將它留給傳媒去想。」

跨台mon po

抵啦

綠日子躝啦

英足總逼害阿狗

屌那星睇完大埔group個post而家勁不安

去熱門睇
入面d圖

Wa 吊你

咩事

究竟係拉緊定未拉

Ted Knutson‏ @mixedknuts Mar 8

*reads Man City transfer news*
Jack Wilshere... like Isco, with all the best bits removed.

DEFINITELY need an English core, Pep.

睇左公仔果張圖就冇睇 之後果啲係咪仲痴線?

韋舒亞

Alexis: "Arsène Wenger's different. He's a purist and a professor of football. It's time we made history at this football club."

afcstuff‏ @afcstuff 22h22 hours ago

Arsenal scout Gilles Grimandi is at the Stade Louis II for AS Monaco vs. Manchester City tonight. [@GFFN] #afc

afcstuff‏ @afcstuff 5h5 hours ago

Wenger: "Gibbs is uncertain. Oxlade-Chamberlain has a test. Elneny has joined in. Apart from Cazorla, we should have everybody available."

Wenger on Elneny: "At the start it looked like it was a very bad ankle injury. He has recovered well because he's a very strong boy."

Wenger on Boro Primorac rumours: "That’s a complete invention. Everybody just takes it and makes a subject. It’s not serious. Fake news!"

Wenger on Bellerin rumours: "He has just extended. It's an unbelievable amount of years. It's difficult to take these things seriously."

Gibbs又做乜鳩

可能又傷掛

天妒英才

唔同位

又借d而反雲

邊撚個cazorla 呀 識你老鼠

廢物先會睇歐霸

由暴動罪罪成單野睇起
香港最慘唔係有班港豬
而係有班落井下石既撚樣
出左事淨係識屌
屌佢地on9, 屌佢地做野唔用腦 屌佢地憤青，出師無名，仲有屌佢地唔走去乜撚野政治庇護
一出事淨係識隔岸觀火
好似好撚醒咁紙上談兵
當初又淨係做鍵盤戰士
睇到好撚灰

會員返六xxx易

有無人睇我曼

認真 香港人 不過一群虛偽自私小人
唔值得為佢地付出咁多

反中亂港

講真 我都自私 我都驚死俾警犬拉
但係我真係好撚憎個班而家仲落井下石既仆街
個個都係事後孔明，看透世事咁
而家就屌呢樣屌個樣，係到指點江山
個陣就個個潛撚曬水
做鍵盤戰士無問題，大把人懦弱
但係做撚到係關鍵時刻就屌鳩自己人，冷嘲熱諷
話乜撚抵啦，佢會後悔當初自己咁on9之類既
真係好撚可恥
屌，做assignment 做到好撚嬲
上黎屌兩句

暴力=暴動咁柒警係咪搞革命呀

乜野預言家
唔撚明

好心佢躝啦
又迷雲又落井下石

今日就判

日後點判其他義士就係睇今日

做人做到咁賤不如死撚左佢啦

【明報專訊】去年農曆初二凌晨的旺角衝突中，被指參與暴動及向警方投擲玻璃樽等物件的兩男一女，昨在區域法院被裁定暴動罪罪成，成為旺角大衝突中首宗以暴動罪定罪的案件。法官裁決中指出，參與暴動者即使沒有作進一步非法行動，但他們有份向警方防線推進，也屬「共同犯罪」，又指案件與越南船民暴動無異，質疑為何不可參考該案以囚5年為量刑起點。

cap 左圖
迷雲廢中綠日子
人在澳州心在支那

ps. dc 都話學好技能走佬

條友問人點防屍臭
過左一日就有單殺人案

又弱智表弟 大家明

會判監好正常 但5年好似太多

發生咩事呀？邊個玩我連登ac ？邊個咁大整蠱？

當初笑捐錢比柏洋要比熱狗抽水，成班熱狗出黎屌人落井下石

你老味陳雲呢幾日咁都唔係落井下石？搬完龍門未呀

希望綠日清可以鎖住表弟唔巧比佢沖出黎

陳雲有邊日唔係係度落井下石

星期五

支持6日子，澳洲網上保安無香港咁好

巧多野做牙

身在澳洲呀

聽晚矛得睇牙狗

認真佢想轉型做ＫＯＬ。。。

同ａｓｈｌｅｙ臭雞一樣

熱狗：陳雲唔係熱狗

Hi保特

你手足原來係支那狗

柒警鎖住人隻手拳打腳踢 ＝ 2年

魚革果3個就3年，上訴啦屌

個官本身就有立場
一定要上訴

唔准跑，要企定定比人拉

叫個官去試下日本果個無啦啦有100個人衝埋黎果個節目，睇下佢自己會唔會跟住跑

但係我覺得上訴成功率唔高
會唔會坐3年算數好d

點解唔高？上訴可以分別上訴判決同刑期

等出判辭再睇睇

3年 自問真係冇咁偉大

其實單睇個判刑其實唔算好重，3個人都冇認罪，區院上限係判7年

只有冇案底呢個算係求情理由

但相對之下七警判得兩年，就顯得今次呢單判得好重

無計
暴動本身係大罪
七警又唔係charge酷刑

me too

最慘係個兩個學生
衝又屌 唔衝又屌

之前是咪講話雲爺爺會係國際賽期果陣決定去向續唔續約
我已經急不及待想見到雲爺爺離開既消息

本身警犬知法犯法就應該重判

決定續約
心繫阿狗

yes，不嬲由細講到大都係知法犯法／公職人員犯法係要重判

七警請哂全香港最好既律師，為既唔係打甩條罪，係要將判刑減到最細，唔多唔少因為佢地請駱應淦，清洪果d打，律政司唯有告一條最大機會告得入既罪

如果告酷刑罪比佢地打甩左，就冇得再告第二次

= ="

你最膠興啦

瀨共狗唔撚易

想跟6日子搵食

食屎狗

支那狗滾出阿post

抵你帶帽

三年

低啦？

抵啦？

唔知呀

男人老狗 做得出 怕咩認
唔怪得你迷雲
一撚樣係公公

做迷雲做到咁撚肉酸

6日子又比人撚

睇黎澳洲上網好唔安全

影衰阿狗

係呀

你幾時返sydeny

抵啦 公公

call g

抵你屌多毛女人

他表示於周四操練，從教練團及港隊行政經理廖俊輝口中獲告知落選亞洲盃外圍賽的23人決選名單，理由是欲給予年輕球員機會，故被指身為「老大哥」的他即使隨隊出征也不會獲派上場，令他自覺不獲尊重:「既然明知決選不會徵召我，為何又將我放在初選名單上?」

咁伊達要out

初選名單 ＝ 決選名單？

定係老屎忽心態，覺得自己一定入選？

今年為啥就十六郎了呢？

大陸仔

近年來恢復了轉會投入的阿仙奴來說，打破皇馬的歐冠盃十六郎紀錄固然尷尬，但雲格或許更應該思考，對於爭冠而言，他更需要的是怎樣的球員――並不是說花錢買下梅斯達菲和薩卡之流就一定是不明智的，但如果用9000萬鎊的預算去砸一個真正的冠軍球員，結果又會如何？

呢個一定冇買錯，xhaka只係雲加唔識用

結果雲加唔撚用 同主席一樣

阿仙奴如今，或許只有山齊士一人能配得上「贏家」的稱號，其在歐冠盃中的表現，也就可想而知。

黑b

好彩佢都有自知之明

afcstuff‏ @afcstuff 16h16 hours ago
More
Theo Walcott has scored 17 club goals in all competitions this season. More than any player in the latest England squad. [@Matt_Law_DT] #afc

禾西咁fit都唔揀佢

Arsenal Relevant‏ @ArsenalRelevant 9h9 hours ago
More
When Theo received the call from Gareth Southgate he replied: "I’m one of the leading goal-scorers in the league." #afc

Ryan‏ @RyanCheale 17h17 hours ago
More
Southgate logic:

Lingard: 27 appearances, 4 goals - In the England squad

Walcott: 29 appearances, 17 goals - Not in the England squad
#AFC

等你地班友仔仲成日屌佢

入選唔到仲好啦

呢樣真
國際隊呢d比賽唔踢都罷啦

英足唔識貨

禾狗識唔識dab先 唔識就彈開啦

Express Sport‏Verified account @DExpress_Sport 12m12 minutes ago
More
Arsene Wenger: This Arsenal player is extremely dangerous … #AFC

再者佢上次踢國際賽個陣都夾唔到
同埋佢又易傷
唔使四圍去唔係仲好咩

啲醫生係咪讀壞腦
我： 醫生：
同佢講左停電 佢話ok
一停就叫救命
佢：做咩熄我燈
我：停電丫麻
佢：唔係停電腦咋咩
我：燈唔洗用電？
佢：阿 又好似係
我：。。。。

笑到跌腸

dc係dream chaser?
佢唔係社運熱血jj 咩…

禾仔踢國家隊=係邊路來回跑

Cow 4 女=,=

我呢d無乜付出過既淆底獸都心淡
更何況佢呢d曾經投入過既人

You ar?

域總搞社運又讀I大先多女

Southgate on Theo's reaction to being axed "He wasnt chuffed to bits! Quite rightly he said ‘Im one of the leading scorers in the league'"

Southgate on Walcott: "I dont mind being challenged on that. I respect that. I dont expect him to be happy but I’ve got to make decisions"

Southgate on Walcott: "I don’t think he transferred his early-season form into the matches we had in October & November with England"

攞域血少年軍個名出黎大把女等域總屌

李私煙

留返比你J

域總目標係林鄭

noted

我想香港死快d
反抗黎托

連駁都廢事
反禾黎講,佢真係好低汁

認真自己揾多d錢
咪理社會事

旺角騷亂中首宗暴動案件，三被告被裁定罪成今被判入獄三年，本身是律師的立法會議員涂謹申指，法庭的判決屬阻嚇性刑罰，他尊重法庭判決，認為判刑合適，又指法院一向對暴力案件認真嚴肅，不論被告是七警或是示威者均一視同仁。

白鴿賣夠香港未

咁唔通無罪咩==

都搵緊方法搵多d
希望移到民

口吻似足某綠日

綠日清兩邊不是人

出去睇垃立

其實移邊到最易
我得個degree 錢又無技能又無

十卜港會

G持年輕球員

搵條有外國護照既女仔仲實際

呢句真

域子是咪可以技術移民

查子都得啦

域總投資移民都夠錢啦

me 無技術

頭髮移民

虛偽

做sample研究點解咁後生就脫髮

你本身都有摩洛哥護照

歐聯八強準備抽籤

呢個真

西班牙大軍名單

迪露菲奧，爆佢！

屌老虎

仲有夢遺

17/3，第一題，5:00PM
以下哪一個標點符號更能象徵香港社會？
！ ...... ？

港會場好撚垃圾

李城對馬體
摩洛哥對多仔

馬李
多摩
拜鍠
疤蛆

蝗打拜

皇馬對拜仁

4場都好睇

李狗

保送撚皮已收

下體會都好睇

睇你飲jerjer汁

佢要造到冇人衛冕到呀嘛

夢遺呢排俾人強姦都入國家隊
德國吉祥物又有份

可以一下skip哂呢兩隊對其他球迷係好事

施蒙尼去英格蘭會唔會出事

下體主攻

yes
Rlin 6強

兩隊都唔攻

照舊g持下體會

李城有機入4強

英超唯一希望

Monaco有機

對下體打防守死緊

對住下體要進取

對馬體會比佢猜先有著數

曼聯對安德烈治

多仔以為自己穩贏摩洛哥

Arsenal first team coach Boro Primorac: "Wenger isn't considering leaving. Arsenal's strength in the last 20 years has been Wenger."

靜哂

收皮啦奶共狗

證據呢

澳洲網上保安好差

個個都想走
但又有幾多個係走得到

yes，你老婆都係被人hack啫

幫六日子打埋

ozil都入選

big brother is watching you

Arsenal will play Man City in the @EmiratesFACup semi-final at Wembley on Sunday 23rd April at 3pm.

迷雲黨不容許有內奸

有無手足一齊撐摩納哥

有冇手足上UEFA官網綁死左睇殘體
揀極英文都轉唔到
明明記得之前都係上開英文

肅清

之前六日子趁雲爺爺低潮時期公然叛變 對佢巧失望

對新特蘭會推遲定提早?

延遲

落井下石

cap張圖黎睇下

禾仔

去完cc台 又去第二個台蒲

玩到返老還童

係街撞到細個同學

想post 你老婆D圖去你個post度

又想叫春牙？講左死全家

咁比你玩多日先

吊你牙，死mk甘撚惡

使唔使咁牙

快thx

Jeorge Bird‏ @jeorgebird 16m16 minutes ago

Oxlade-Chamberlain, Ospina, Welbeck and Elneny in full training. Maitland-Niles trained with first-team.

佢仔黎
其實係見到佢事業有成應該係
又幾高級
覺得自己好失敗

反雲加絕無意義

躝

出左黎做野上fb/ ig個心理會好易變到好唔平衡

人地咁成功自己碌柒咁

六日子真人係高富帥
課左六位數比熱犬

阿post 咁多偽毒 路xx 普x

又為左女sad 值得咩

Arsenal, Man Utd & Juventus had representatives at Monaco's CL match vs. Man City in midweek to look at midfielder Tiemoue Bakayoko. [@GFFN]

所以盡量少上
變化好大 距離好大
邊個邊個做到大公司 高薪厚職
邊個邊個買乜買乜 攬女飛外國
距離好大
仲要岩岩撞到應一應
潦倒既我
我對佢地仲停留係當年好簡單on99 無咩城府既同學仔

有次同中學老死出街講開
佢要嫁人
我開心又傷心

域總長工

禾吊死你牙

阿狗今日facebook live練波條片唔見lp9

我代大亨多謝綠日子

諗唔到香港有咩場係西過港會場

有冇手足聽過咩係微循環

Wenger on Xhaka: "He does have a problem with his technique [in terms of tackling]. He hasn’t mastered the art of tackling yet"

Wenger on Xhaka: "His tackling can get him sent off. When he stays on his feet he is a fair player"

Wenger on the difference between Xhaka & Kante "Xhaka is more direct & passes through the lines. Kante steals the ball without making fouls"

[quote]Wenger on Xhaka: "He does have a problem with his technique [in terms of tackling]. He hasn’t mastered the art of tackling yet"

Wenger on Xhaka: "His tackling can get him sent off. When he stays on his feet he is a fair player"

Wenger on the difference between Xhaka & Kante "Xhaka is more direct & passes through the lines. Kante steals the ball without making fouls"[/quote]
雲膠應該好憎呢隻
歌姬都俾佢改左做b2b
所以唔撚買

歌姬 steals the ball with making fouls

垃圾阿都俾拜仁炒十粒 真係唔知皇馬點死

點都輸得比阿狗少掛

Xhaka steals no balls but making fouls

六日子又撚新會然

吊奶星 現家啲偽毒惡撚到

而家啲女人收兵 送返去會偷錫你

大濕妹都要做兵?

聽佢9up

一早叫春哂命

大濕日常

俾路狗教壞晒

他們本來打算在阿仙奴今日作客西布朗時正式「空襲」雲加，不過，由於預測今日天氣甚差，將刮起大風，更可能有雷暴，因此球迷取消今次行動，擬延至至下場4月2日主場鬥曼城的英超比賽。 壞天氣或會對多以地面進攻的阿仙奴不利，卻趕走「反雲黨」，未知雲加會替自己開心還是替球隊擔心？

天助雲加

皇天擊殺反雲

你睇你班仆街
成晚冇人king ball
而家一講女全部上水

用少少假膠就試到你班友啦

好波

好撚攻心

反雲：嗚 天氣不似預期

果場如果出左飛機仲ON9

5:0

其實兩邊後防都係穿lon 唔會有x:0 /0:x比數

出面個歐聯8強共通點post

好想你

留番主場比鏝炒先出banner

反雲又柒

收嗲啦屌你老母支那狗

今晚諗住輸幾多甩？

應該贏啦，西布朗都夠哂分護級了

6日子係澳洲好出名

熱犬澳洲分部部長

牙滿吾好搞事啦

大家覺得今晚阿仙奴嬴隱唔隱陣

同搭的士落車個陣司機會笑容滿面咁講多謝既機會差不多

橙 今晚西布朗又比阿狗SM

自信=假阿

今晚豬波

綠日子冇匪證都咁愛國

屌你老味奧燒是最勁

古>>>>>>>>>>>OZIL

阿仙奴於近4仗英超有3仗落敗，周六早場造訪主場硬淨的西布朗，爭勝存暗湧。

阿仙奴中場格列沙加今季兩次被逐離場，雲格認為他的攔截技巧差，不過球證亦有對他有針對成份。

廢到...
仲好意思要280k週薪

上次阿狗作客西布朗好似輸2-1喎

山狗躝

Premier League‏ @premierleague
Alexis Sanchez has been involved in 26 #PL goals this season (17 goals & 9 assists) - more than any other player #WBAARS

幾時再撚新會然

间碟滚回你娘的臭b去

支那子

不緊要 六日清還有黨

啲人話籌旗租飛機拉banner單野搞成點

天氣問題 曼城個場先拉

決戰曼聯前夕，米杜士堡解僱領隊卡蘭卡。於更衣室驅鬼經驗豐富的曼聯領隊摩連奴表示，他知道哪些球員是鬥垮卡蘭卡的「內鬼」
隊隊都有鬼

性交轉運

勿通匪類

基佬今晚有波入我去日本買件禮物返黎抽獎

五毛六日子

到時又輸緊456果陣 影到個banner就精彩

偉大yaya又多圖

日本妹

噢依斯

正牙

Jon Toral signed contract extension in January |Arseblog

Jon Toral signed a contract extension with Arsenal in January before completing his loan move to Rangers in January.

According to FA records, the Gunners updated the Spaniard’s registration details on 16 January and Arseblog News can reveal that he has signed a new long-term deal with the club.

January player registrations details from the FA website

The 22-year-old started the season with Grenada but cut short his adventure in La Liga for more first team action at Ibrox.

The midfielder was lured north of the border by Mark Warburton, who’d previously coached him at Brentford, however, the pair only worked together for a month before the latter tendered his resignation.

Despite the upheaval, Toral has been a regular at Ibrox since his move and still harbours ambitions of making it at Arsenal.

Back in January – comments that now make more sense – he revealed, “I have another year left on my contract at Arsenal and I hope I can go back and make the step up to the first team.”

We’re unsure of exactly how the one year comment tallies with the information about his new deal being long-term, so there’s still a bit of clarity required there.

He also noted that Arsene Wenger had been firmly in support of him moving to the SPL to aid his development.

“Playing well for Rangers can help me prove to Arsène Wenger that I am ready for the first team,” he told The Times (£).

“I believe I can get my career back on track at Rangers because ultimately I want to go back to Arsenal and play for the first team there. I’ve had two good loan experiences and one bad one.

“I am confident I can cope with the physical side of Scottish football and it’s an exciting time for me again. The manager at Arsenal was very keen for me to join Rangers, so that was a big help too.”

咁又買佢
仲要唔平

買KANTE拍99連咪幾好

雲加點會用兩個唔係技術型既中場

真係咁嘅話應該進攻會極差

依家好好？

今晚又可以搵戰犯

有X朗加藍屎嘅話都唔係太差嘅

究竟游水係唔係可以生高d

買左kante唔覺得99會係常規正選

你而家幾碎牙

見親你都叫春

想輸幾球

果陣韋拉加施華2個都唔係技術超好啦
佢地2個技術都唔差但一定唔係好好

歌姬仍然係阿仙奴現今陣中最好的防中

飛機杯share大家用

認真一問... IPHONE 點睇波

ACESTREAM得唔得

英超聯賽西布朗對阿仙奴前夕，西布朗教頭普利斯談及雲格，他說對方根本從來未想過離開兵工廠帥位。

17

淨係iPhone既話用flash啦
我自己就開電腦轉播落電話睇

冇得高架啦

捐事狗

尾水啦 最多咪多2-3cm

Mesut Özil misses out through injury. Strong first XI otherwise. #afc

藍斯咪又係自轉360

正

又可以出耳和鼻

外傳雲格今季約滿後離開阿仙奴，然而普利斯相信此事不會發生，反而覺得雲格可能再多教6年也不一定。

小學有操過水,但淨係個人橫

aoc

已經唔信佢傷

員工奧燒交番醫生紙未

話唔定係背後搞事個個其實係佢

No pay leave呀

又可以唔使做戰犯

講左好多次要提早打電話請假
唔係whatsapp
之前d 醫生紙又未交齊

殺撚左啦 又義和b 球王
屌 我投降啦

張
藍 夏

咁啦

勝利十一人

垃圾點排都係垃圾

前世做錯d乜 今世係阿迷

我同你打兩翼會唔會仲勁

應該係
前世做錯d乜 今世愛隊教練係雲加

sure

以前雲加正好多

你打翼

查禿

以前pressing邊有咁強
以前夠多10號仔打法攻中
依家都絕哂種咁濟
後場playmaker嘅角色越嚟越重要

今日咩陣容

2wob

iphone 點睇波
腸油

球吧網

依家無咗度氣咁
成日坐係係關愛座

😭😭😭

教左咁多年咩火都收晒

勝利十一人陣容ready

佢仲未交齊醫生紙😕
準備叫吉魯出warning letter

雞姦咗前世既4球

8:30 開波
但而家未肚餓😕
踢完先買晚飯 d 舖頭又山晒門😕
半場去買又買唔切
典好😧

訓覺

8點去買囉=.=

8點都未肚餓

唔食咪得囉^_^

自己煮囉

今晚我正選
屌 路斯基又傷

感謝

咁麻煩

唔識煮…
男朋友又唔上黎😯

Mesut Ozil misses out with a minor knee injury today. #wbavafc

今次有新傷

打電話CALL外賣

死基佬

嘩日職都有 多謝你 已腸油

達歌請假理由

係Reddit搵link啦，有個台係開540p for 手機睇

白汁意粉啦

未用過reddit
係街牙 介唔介意我伸一次手先OG

=.= 大家都係藍絲唔好攻擊禾拉

6日子

黑碧打正選

我深夜波都是用呢條link手機睇

OZIL又「病」?

433好波

主席又去左邊

收起高基 耳和鼻
已經順從民意了～

lucas又無左

無perez

主席sub 都冇

即係有傷啦

心傷

有d變化

保蛇一陣開post啦 廢事又連任

比賽唔開

433

真

睇完正選陣見無iwobi仲諗住大叫一聲階段性勝利，屌呀轉頭連佩雷斯都無

大梅有後備

咁唯有比包皮蛇開

奧燒是咪諗住個個星期咁樣扮下病扮下傷 捱到季尾就閃

可能有傷 唔信爺爺敢唔放bench

臨辭職緊係請哂d annual佢啦仲同你博咩

咁都可以乘機入雲加數

希望係有傷，唔係老野大撚鑊

似係有問題啦

如果主席無傷就迷雲黨跳樓
有傷就反雲跳

我做裁判 中立

裁判先跳為敬，有請👏

藍斯攻中?

查蛇又扮持平

主席琴日已經冇練波 所以應該又傷

一出陣容見唔到iwobi立即精神為之一振
然後見到又有monreal又出Ramsey
追前四就唔該去到季尾一場正選都唔好撚比iwobi喇

無普選
但有John Tsang
仲想典牙😟

對面有隻37歲中堅

季尾爭四
梗係靠路jj 救全家

出面個即討po想點
無啦啦COYG咩料呀

Ramsey都好過數據全0既99連啦

不嬲是其是非其非中立客觀不偏不倚

應該係
-----Ox----Ramsey---
-------Xhaka-----
咁

positive

Ozil hamstring injury

黑b 禾仔 aoc 山狗
睇落就夠快 實際都係要落場先知

難d

OZIL留力國際賽

季尾爭四
梗係靠路jj 救全家

今日和或者輸埋應該會立即無埋爭前四既機會 然後可以見到下場哥狗凌辱雲爺爺

射波狗

雲加呢d廢老獲獲去到爭四最後關頭先肯變，收起d垃圾

而家無你救阿記了

有預感今季要基佬接替路JJ做搶四英雄了

等睇韋碧克傷出

P9呢屌你老母

Sam‏ @samuelJayC

Ozil & Perez injured. Cazorla still out. Gibbs not in squad. Must-win game. #afc #wbafc

Arsenal FC‏ @Arsenal

We've seen a lot of tweets about this, so to confirm...

Lucas and Ozil miss #WBAvAFC with thigh and hamstring injuries respectively

Ching咁黑心

OptaJoe‏ @OptaJoe

21 - Arsenal have scored in all 21 of their Premier League meetings with West Brom: their best such 100% record in the competition. Banker.

反雲jump

上兩季都係咁上下時間傷出
之後就下年1月見

垃圾奧燒又扮illness?
未見過d大牌咁撚無用
死垃圾

爺爺又少一個可用之兵

West Brom XI v Arsenal: Foster, Dawson, McAuley, Evans, Nyom, Livermore, Fletcher, Brunt, Chadli, McClean, Rondon

Rondon頭搥炸死中堅
McClean,Brunt狂爆兩閘
McAuley又入波

西布朗3-1阿仙奴

hamstring injury

仲好意思打J 首循環都玩到87分鐘先頭鎚絕殺炸今晚仲要作客

Arsenal FC‏ @Arsenal
Boss, what can we expect from our front3️⃣?

"They have all the attributes, it’s down to moving together, create space, play for each other"

wow黑碧

幾年前季尾，有我隊波真係好撚順
真係pass and move
完全唔似已經過左30
而家

Sky Sports Statto‏ @SkySportsStatto
Aaron Ramsey will become the 16th player to make 200 PL apps for Arsenal, whilst Laurent Koscielny makes his 200th PL start

同小白有得比

覺得西布朗會贏
查迪利打番係熱既水準
撚Monreal

紀念日

Arsenal are looking to avoid a third successive Premier League away loss for the first time since October 2011.

作客3連敗

邊個用營光筆整我地雲加

當年情

Lucas就算無傷都唔會有正選架啦
相反藍斯咁垃圾 一傷好就正選
見到有人話佢好過99連 我真係笑而不語
就算99連全0 都好過藍斯 條友直頭拖累隊友呀

阿狗然波食自己條啫

主席傷

而家呢隊閪波，一落後/鐵筒完全無人可以帶番生隊波

yes
thigh injury

Granit Xhaka has completed more long balls (90) than any other outfield Arsenal player this season.

Distribution from deep.

Premier League‏ @premierleague

Fletcher: “We don’t want the label that we got 40 points & that’s us done. Playing Arsenal is a challenge & we want to rise to it”

#WBAARS

盲反

近呢兩場
球球射撚左上去太空

希望藍斯淨係周圍撲波 唔好做其他野

對強隊有order就會咁
對中下遊就自動波

點樣盲反？
99連柒最多都係呢一兩個月個幾場
藍斯條垃圾廢左兩年啦！兩年呀！

問題係99連拍沙卡 沙卡都會膠化埋
佢拍埃及boy同Ramsey正常唔少

事實係99連同沙卡慢到仆街
冇一場正常

所以問題係哥基到

OZIL又去左邊?

99連coverage 大過件垃圾xhaka 好多喎睇落

99lin剩係拍卡蘇先勁
算鳩數啦

宜家用藍斯比用99lin既效果係好d

射波去cow 女

Arsenal have won just one of their last 6 away games in the PL and have kept just one clean sheet in the last 9 away games.

到時用咩睇

無哥基條垃圾搶波踢 = 有長傳

今日輸完比West Brom
然後國際賽週雲爺爺再宣佈引退
咁理想既事會唔會有可能發生

戰術分析 99lin d企位差到

唔輸都引退ok ?

雲加想開心

唔岩踢中場中

可惜答案係輸左都唔引退

英冠料
大家諗多左
收返黎替工嫁渣

Ozil傷左俾渣卡呢條撚屌做番deep-lying playmaker

會唔會有番慕遜加柏果陣既成效

我藍

繼施華之後最硬防中

冇比人紅牌趕出場已經要感恩啦

趕左條女走，可以自己睇波了

明尼呢?

佢專心做破壞既會係一個好既角色球員，但係老野手下無運行架啦

xhaka 長傳
ozil 短傳 through ball

雲加思考領域

屌你老母

睇條女對波囉

食住tam 清湯 睇阿狗豬波

世三爆旋 .gif

有直昇機拉橫額
No Contract Wenger Out

反雲

企硬 迷雲衰硬

又贏

on9冇我

梅毒

U 躝啦

Yeah!!!!!!!!!!

4跑狗陣

Lucas 傷好
踢埋你落去預備組就差唔多

有冇CAP圖

又無OZIL,咩事

西布朗早幾年好好睇
同雷丁一樣主攻波

天氣根本無野 是唔是英女皇落order叫天文台放流料

射波

兩星期後先有

我指阿仙奴出晒四大跑狗

廢囉

M Ozil近兩個月表現連後備都唔配

唔介意踢得西 但求全取三分

bellerin新髮型

多左隻角

我藍第200場

你個辣殺

藍斯中堅？

原來藍斯打正前
黑B係中場

又無perez
做乜撚

山狗真係唔比100分

西布朗主場唔野少

又任人爆

山狗

藍斯前到

俾人鳩爆

碌上少少睇啦

輕鬆過3件

又想借d意入雲加數

又無享利

山

張仔

又冇柏金

藍斯定張伯倫攻中呀而家

咪又唔入

ramshit 0回防

山狗今日特別博喎

Bellerin真係好撚樣衰

藍斯：有分別咩

又無施文

新前鋒 藍斯

阿狗好似唔係好入局

個格衰到

又可以表演藍天射球

藍斯中鋒牙

大眼又病?

以波論波 Xhaka 穩定性差過G Silva好多

有不詳預感

差2班添啦==

場場都要比人屌打半場先醒

長遠投資牙

你差十班都唔只

now個講波佬又撚阿仙奴

1:0

玩撚完

聽唔到

係人都知啦
49 場不敗靠佢

反雲又贏

包皮蛇保蛇唔開post咁禾開了

HAHA

反雲banner

前面d人好似未撚訓醒咁

1-0

Dawson 1-0

goal!!!

間諜早d出黎打手除啦

迷雲

pulis送雲加一程

cg

死球之王西布朗

...

好波！豬波炒雲狗！

GG

玩完雲加

沖涼算

求西布朗大炒

深夜又西波 早場又西波
想點呀屌

眾志成城學李城

雲加=西波

以波論波 Elneny 作用同 Denlison 無分別
唔明為何仲要買

改名啦

雲加係要玩到乜都冇哂先走

做咩鳩縮哂入細禁區

Ho ball

好悶牙 反雲成日贏

犯賤

唔使捱夜都有西波睇

1:1

1：1

山狗1:1

new post

屌你 咁快入返粒